買咩股票可以反映個人入唔入得家室

買GME嗰啲可以分手

如果1月個陣50蚊買之後400蚊放？

GME SH 一定入到家室啦

點解唔講500放

打大鱷wor

不如講上年9月買

打贏未

一定係Tesla
學elon咁左一個老婆 右一個老婆，點入家室

就贏💎✋🏻

GME 睇咩位入姐，你 $20樓下依家仲數緊錢。
高J師另計。

我好似佢咁我仲同你玩成家立室？

GME=有耐性，上進，有正義感

買港燈等公用股：安分守己，但唔會有任何情趣。
買爸爸、騰訊：多數係啲尿好黃嘅連登仔
買加密貨幣：進步派，覺得以前嗰套已經過時
買GME：好男/女人，必娶/嫁，另一半就算又老又皺皮又窮都不離不棄，SH一世

置頂

GME sndl
所有wsb概念股
賭仔心態
遲早拎哂老婆本去賭

Wsb果d邪教組織
特別係gme
又惡又大聲又唔比人持反對意見
打老婆+爛賭組合

尿黃姐係咩

鬥黃

月供2800=痴心情長劍

8蚊買futu呢

買ARKK呢？

NIO
XPEV
LI
JD
PDD
AME
GSX
BABA
BIDU
IQ
BILI
MOMO
FUTU
HUYA
NIU
SINA
SOGO
MNSO
ZM

唔買點贏錢
贏錢又分藍黃